求救 隻膠斷咗點算

aa

想保持強度就打銅棒再用AA膠